====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais , qu ' elles s ' accommodent de la voirie traditionnelle ou qu ' elles exigent une infrastructure nouvelle , elles ne conduisent pas à proposer pour les réseaux de transport futurs des tracés fondamentalement différents de ceux qu ' exige le développement des moyens de locomotion utilisés aujourd ' hui .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ exiger, exiger ]
alethique :: 2 :: [ exiger, exiger ]
boulique :: 2 :: [ exiger, exiger ]
deontique :: 2 :: [ exiger, exiger ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ exiger, exiger ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ exiger, exiger ]
boulique_niveau3 :: 2 :: [ exiger, exiger ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ exiger, exiger ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ exiger, exiger ]
alethique :: 2 :: [ exiger, exiger ]
boulique :: 2 :: [ exiger, exiger ]
deontique :: 2 :: [ exiger, exiger ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ exiger, exiger ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ exiger, exiger ]
boulique_niveau3 :: 2 :: [ exiger, exiger ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ exiger, exiger ]
Total feature counts: 16

